[懷舊] 下雨天留客天留我不留

仲有橙皮校長
仲有好多好多兒時回憶
大家仲記得幾多
依家仲可以邊到睇番
好想番小學時期放學就師ETV

無人知

今年細菌週年大會開咗未

黑死病魔王

佢阿爺淋病死咗

啞老師

一理通馬國明

校長帶住所有冇返屋企既畜牲去爬山

記得數學科有輯係大埔海濱公園拍，分幾個王國要過d閘機，都幾正

之後仲有輯唔知咩科，去城門水塘行山，但失散左撞唔番，好有懸疑感，好正

搵下有冇

數學、生物科果啲ETV都幾正